Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (septembre et octobre 2021)
Slug: new-developers-2021-10
Date: 2021-11-19 13:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Bastian Germann (bage)
  * Gürkan Myczko (tar)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Clay Stan
  * Daniel Milde
  * David da Silva Polverari
  * Sunday Cletus Nkwuda
  * Ma Aiguo
  * Sakirnth Nagarasa

Félicitations !

